我想同你講

我有好多野想同你講同你傾
但係又唔敢講
有時覺得自己好似熱臉貼冷屁股咁
講完啲野你無反應或者轉去講其他野
我諗左兩晚究竟好唔好同你講我既感受
但最後我都係唔敢
只係識係到開叫春post
我都唔知點解自己要咁細膽
我感覺上你覺得我地之間完全無問題
但在我我覺得段關係愈黎愈單向
咁講可能有啲誇張 但我唔識點去形容
我唔想失驚無神彈篇千字文比你話自己唔開心
比壓力你迫你每次覆我答多幾隻字
我知道咁樣一啲用都無

又或者只係我自己太沈醉係熱戀期既感覺 不停將現在既你同以前既你不斷比較
你應該訓著左了 日頭咁忙都唔會上連登睇到呢個post

我想睡 你可不可以暫時別要哭

其實我還喜歡你